［公投］9月1 仲俾唔俾狗鐵賺錢

狗鐵日日賣港人 分分鐘個日運啲狗入黎
機鐵線貴到甘 跳唔跳閘
👍🏿跳 👎🏿唔跳

五大訴求 缺一不可

721

91 機場

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

92罷課

828 #metoo

831大遊行

垃圾狗鐵

跳

聽日再推

緊係跳

小童免費